依加已經九點

都仲未見有動靜 是咪比人昆左
同埋希望大家啲消息唔好係又傳 唔係又傳
未fact check又廣傳果啲正hihi
依加好擔心唔知會有咩事會發生